[PS4] Monster Hunter World [67]會心率學術討論

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

頭香

麒麟30分鐘1200分無任何失誤空間
滅盡要隱形衫, d 人最後用擴散殺埋佢半個鐘頂盡都係800-900分, 係多左好多時間挖下石

純計歷戰任, 無野快得過麒麟

有無人會4人火車跟住奇撚馬尾

有無人一齊連刷3場歷戰土沙龍?
2人任黎

好似無見巴打開槌討論區 但應該ok多人用 有無巴打可以分享砌咩防具 用咩武器？本身用緊角龍防具但覺得好柒

優質的黑卷角係咪咁難出呀

琴日跟左50分鐘 出左6個任

四分鐘大關

分享下咩武器同裝備

用咩武器

我估都幾明顯係銃槍
炎王手死神腳三件爆鱗 皇家銃一會心一攻

客製強化有無人加左吸血？ 吸得快唔快？

點跟

全彈>橫A>速上>下A>全彈 無限LOOP?

條女去左旅行

今年省返一筆

係就係 但做唔到好似啲片咁企定定loop到完場

會唔會太天真

咁好呀

係咪同你講跟2個女仔fd去旅行?

情人節去旅行
但唔係同條仔
呢個人相當有嫌疑

唔食

綠帽狙擊手

岩岩開始玩翻
有無得set到好似psp咁用上下左右郁視覺
好唔慣用右邊菇

探索殺完隻些雌火等其他怪過黎偷蛋 好鬼過引

爆哂兩隻角都係得一粒

之前整把黑角武搞左半日 連埋前置進上黎個堆角武 打角龍打到嘔 食屎

一金兩銀佢寧願俾兩粒龍玉我都唔俾角

same

options
唔記得邊個setting
揀type3

整左角龍充能斧就算

主席，我要求一陣8點點下真毒人數

講起就嬲，打左10場，場場爆哂2隻角，最後得2隻，有8場係比下位角我

一早變左護眼post 啦

俾下位角真係嬲

PURE MATHS討論

上mhw官網有教咩setting可以令個control似番舊版

下個post開學術台

準備新年無得打機呀

係時候收埋部機

Jaga

會唔會送左部機比人親戚

但無得用捷徑無咁方便

推po推貢慢就知咩料

佢如果返大陸探親都可以派到帽我都冇野講

偽毒,但機照打

今年部ps4 有價有市，俾老母送走咗簡直係雙重打擊

今晚獨守深閨刷珠

食大綠仔

講明去大陸探親 即係有d表哥表弟堂哥堂弟堂叔堂伯舅父姨丈...

隻眼好舒服

啲人好仆街

薄本keyword：田舍

隻揪唔贏櫻火龍
有無ching可以幫幫小弟

小弟既打法不需會心率
而且打很快
嘻。

唔係好搵到 有無link

4格屍套有無人打

有無人有調查屍套？
想要銳牙牙

變左護眼post

天上天下無雙刀啲硬幣點搞 鬥技場？

刷黑角

讀心都算 打左咁多日 20場先出一次英雄石
5格果批一粒都無
係咪要我用套風漂龍裝先肯比我

有冇人覺得瘴氣同瘴氣環境分做兩樣野真係好智障

比狗咬

屍套4格 4人 50分 3貓 -2

有無巴打想打歷戰屍套
6ndiatCL2mGx

講超心係垃圾會比狗咬

龍屬性蟲棍整邊把好

禾

ok -1

有無人有USJ任

有位？

上位係咪無泥魚龍任?
我特登去探索殺咗條都係無調查任開比我

屌 終於鬥技大會任務A曬
挑戰都A埋
又要番去刷珠了

執下佢d痕跡

我得雙角龍係A其他懶得刷

ok
其他龍啲痕跡都可以順路執
佢真係要特登行過去

佛仔

暫時無了梳

刷下龍玉補下倉先

下級慘爪裝整唔整得過？玩充能的

係

打岩賊 蒼火 雙角X2 骨鎚X2

我比佢右勾掌

有無人幫手過收束之地

A哂有咩獎

下位算唔錯

我都有興趣整，未打之前想問喺咪贏一場就一定出一個幣？

有無人可以幫手打主線滅盡龍任
sos無人入

打左幾次蒼火都唔出 頭都痕埋

都可以嘅

陰公
差少少佢就死

有

有上位自由任可以打泥魚，都係執下痕跡就更新左出黎

今日變左鋼龍

入唔到

用飛雷龍裝直接用到上位轉熔山龍裝
火龍同角龍靠4人團夾硬過

每場都有特定果隻龍既幣

另外有一個幣 係每關都有機會出

屌，頭先唔記得食飯

係咪要打進階嗰隻

爽 開到個5萬歷戰juno
用埋激運 10萬一場
Fatfat

鋼龍3格3貓 有冇人打
44cTNP8wbD8v

有500幾萬 唔知點用

比晒我

整下其他裝 客制強化消好多錢

一件裝比十萬
唔夠錢洗

富貴獵人

pish -2

你應該都係喎

堅凱玉先係真正既資產
每件食8粒都黎

-1

而家咚咚咚都刷到好多錢

我好窮

仲有冇得打 我係斬斧

點解唔出牙比我

賣一半古龍料應該都有500萬既

刷左幾場黑角龍之後發現，就算爆哂2隻角，龍玉仲易出過黑角

玩雙劍既話無擊珠邊把岩使?

求神手carry

我去打調查屍了 梳

其實龍骨都係 直接換鬼人硬化

佛仔打唔打仲

角仲易過龍玉

4格 蒼火-1

我去打屍牙

防具客製哂啦 兩套銃一套弩 可能我solo多所以冇遇過錢銀問題

好

我刷開黑角

乜獎都冇

放假

係呀
今日開始放

吉b放假？

下個月月頭先有連假

放啦～
估巴黎唔黎

Ok

屌，好似full左

新手想問下採集裝點砌

求各位大佬指教

咁算啦 我去繼續刷炎王龍寶玉

炮術填up 角龍斧d 傷害痴左線，六個樽六百傷，仲要無視肉質加埋斧頭果兩下破千 ，痴根

old news

sor lor, 今日先試

真心覺得攻擊珠出既機會都唔知有無3%

應該易過RARE8

攻擊本身主線係咪都好似會有一粒

新手有無人可以幫打滅盡

係囉
不過比起某d人只係識單打
又冇料冇論証冇數據
比人駁到冇的講
只係識打幾句廢話
又真係冇得比既

梳

求carry

又黎

巴打有冇食硬化？

想問下呢 果d 咩最大冠最小冠即係咩黎

入黎我到
一陣比code你

-1 again 仲有3場 有冇人打

重弩機槍陷阱爆角離任
唔洗三分鐘

首先你要刷到優質的黑卷角

6C3xQf7ru6Q7

有冇人刷juno

其實好唔合理
有乜理由榴彈又可以暈又無視肉質
但強屬冇得暈又要睇肉質
但又廢過榴彈
最攞命係
佢超解個範圍
點可能全部打晒弱點

想問冥燈龍點樣可以再開黎打

好似熔山咁隨機出

隨機出 好似熔山龍咁

最快方法係參加任務入人地sos 場

強烈要求出體術10 得5點夠用

JNaBHibpd6A
連刷juno 盡量爆角-3

合個強走藥啦ching

而家係咪平返 終於得閒買

絕對唔係講笑，有時仲要比下位角唔知做乜

有無歷古有位

強走今集唔係比弓用

今集強走無用

-2

新手入唔入得 卡左

你捉一次跟住開自由鬥技場
入場就眠爆炸完兩隻角就走人啦 快好多唔洗搵怪又load得快

有無人同我一樣好缺鋼龍玉

但殺佢/捉佢都有機會出
連埋金銀格 唔係做抵佢大機會d咩

一場一甩龍玉咁制 黑角萬歲

隻龍既大小LOR

今晚返去刷

好缺龍玉

黑角爆哂兩角再捉成日都有

唔該晒

差唔多100條先得2粒

武器係咪冇得改色

有無人carry打Juno

刷歷古間中都有粒

你純粹為角就咁應該快好多

同釣魚d魚拓一樣
隻嘢大定係細

我砌左把角龍盾斧
打左好幾隻
打到執埋d腳印又開左幾次歷戰
結果打最多係juno>角龍>>其他

黑角破翼好似都痛玉

唔好3貓就得

歷古係咪挖料果幾下先會出？

2人4格50分 3貓屍套有無人黎carry

ME

6sTe4yyMWHyv

入左 見到毒妖鳥既

98

終於爆主線了 近戰撚一人打古龍好痛苦 尤其炎王同屍套 好難埋身

咁你應該唔係我到

屍套點都易過鋼龍丫

入唔切滿左

防瘴珠x3 屍套都變傻仔 埋身打重好

我打救難喎，而家先出黎

開過？

開左

自己試左幾次大約知點打 應該唔會3貓

有無人想執麒麟鳩毛 50min唔殺

我

我好耐冇刷都唔知會唔會貓

無呀 成日出啲咩耐麻標本珠比我

鋼龍我閃光彈連發 打落又唔痛 我無貓就過咗

6TFcnirFMyBG

靠你啦大佬

入左講聲 我驚有街外人

入ed

Ined

仲有無巴打想執 無我就go

有無野玩

執9毛最好就係煮個麵

4格野

想gun

梳呀巴打我咁都2貓

岩岩先睇到 我跟下場

今日d街場好撚屎

2貓我打到冇藥

唔記得set password 希望無街場人入黎搞事

有冇人一齊刷競技場
刷天上天下太刀

今日清晒d自由任去先

Jerr今日唔餵你食野住

咩無藥
好賤d大陸仔亂尻咁入搞到我哂左一次撚屌黎

好啦 我自己打住飛機先

come

有冇歷古團 岩岩砌左套笛想雷下

小隊

真係超級讀心

今集未玩嘅武器就得銃槍長槍，佢就出粒槍英石畀我

屌歷戰角龍咁難打

刷陣鳩毛 今晚再戰

今日好大壓力
所以我決定係下位大屠殺

Sorry巴打

屌，就贏先黎貓，街場套裝一下都頂唔到

比佢暈嗰下都估會貓

今日勁多小學雞

角龍本身都好難打

中學雞放假嘛

我試過 快 每下攻擊根據傷害回血 越高攻傷害越大

我硬食佢飛撲冇死過

真係如果冇暈到我唔會貓

自己打就係次次俾佢呢個combo做掛

鍊到強弓珠

gun

JNaBHibpd6A
連刷juno-1

又bug珠，高hr可恥

BUG珠

大家都是bug珠狗 不要分那麼細

等你等到俾人入埋

好想打機呀 考試ON9

sor 睇唔到你話開左

-2 入左講聲

拎輕弩 射眠 2普大爆 3發起爆龍彈 射地下爆一角 佢fing完頭再射多下地下 爆埋 1min ko d角多到你唔要

眼殘 唔好跟

無知一問 如果剩係執歷戰麒麟毛係咪剩係會出返歷戰麒麟

btw各位 龍脈石打邊隻又易又易打？唔要大龍

你親自目送佢出境？

走開一陣，bug珠bug玉狗又出手

唔係嫁 出其他歷戰都有可能

頭先開左場馬仔 執足成場 完場出黎 出左17個歷古任 痴線

可恥

屌佢老母出成堆英雄弩都唔出刀

屌又bug珠 真係嬲

點先有馬仔場

係咪又死ser?

得閒帶下小弟打機ok？

Thx

裝備點樣換顏色
主線完佢話可以換但係係邊到禁

有冇人執到250個歷古任先殺奇撚

生產防具個度按options

巴打冇人打我去打住其他野先

點解咁多 我試過入人d49 麒麟 跟住斷網汁全場 出到黎都係得5-6個
隻馬仔行1圈total 4汁毛？

唔該哂巴打

人都未到就開左

第3粒超心珠

依個真

Hi錯制 我錯

sor 一開波打到隻龍

本佛提倡不殺生

超心食之無味

沖個涼 一陣再跟juno

上左次車 梳

試下貓飯食到”貓的探索好天氣”同埋裝埋個頭盔先去
上次調查任執左25分鐘左右出左6個任
之後先換返裝打埋隻麒麟又出多個

乜料

我出左無傷

唔玩住
夜啲再刷juno

放低個手制就hi中左R2

3格4人2貓炎王無人打

我再開

雖然出左17個 但大部分都係2格 或者係4格2人15分鐘

password 1234
啲2格2貓奇撚拎晒黎執鳩毛算

有d咁既喵飯 頭盔帶左啦 係咪帶左就得 完場就咁結束探索？

自己打15分鐘實夠時間
岩晒我呢d毒撚

2人15分咪單人打 我寧願佢出呢d俾我

有無巴打想執鳩毛

屌強弓既剛射勁到痴線

頭盔指獵人頭盔？

咁慘

Carvin巴打？

教我挽弓未

剛剛食完煙就開波 正

白天打麒麟，戇鳩鳩

睇唔到地下D電

juno棍客制咩好?

好
我有5貓炎王

大神又撚尻我

今集鎚真係好勁

我想問WIFI點斷網 弱智唔識

我有好多3 4格炎王

ps4設定有個網絡連線 唔勾就上唔到網

執鳩毛都差啲貓

雙刀點配好？好似無乜人用雙刀

打完雙爆鱗之後仲有冇任？

翻屋企試下 唔該晒

Hr49一個，hr100再一個

完場幾多分
好似250分就有一場

Thanks

隻炎王做乜鬼 閃到好似bug左咁
Btw梳 大爆果下以為裝左閃 點知冇

請問鬥技大會要點樣先出到？

有無人有野打 打乜都得

4格炎王

黎 屠尻佢

幫我打丁

有人一齊打歷古？

仲有冇位

我莊

今晚幫我含

如果麒麟會屙屎你話幾好

追尋者系列 防具點先開到

無人王我

情人節講d咁既野真係基level999

開左幾日啦

本佛就係大家嘅情人

熔岩塊 點有

有冇人知

我執埋呢場出去食飯 今晚先打

靚救

炎王龍:。。。

爆錘掉落物

好波

有啲想轉職support 吹笛+食蘑菇+廣域化 全職補師

還返一支強擊瓶黎ok？

毒妖？土沙？

我有一支好粗嘅，今晚還比你ok?

好消資源 同班友玩左半晚用左我300支大水

咁點射唔出

又多粒強弓
真係出完第一粒易出啲？

唔係

但琴日有你枝笛 我一枝大回都無用過

睇哂d技都唔見好天氣貓技

每日special技嚟

唔想你地食水既咁我係 驚你地食唔切同少左輸出時間

斷左線 重入緊。。。

收工 再見巴打

含撚唔洗付出代價呀

長期有笛應該會壞手勢

挑戰者level3 夠唔夠做？有無其他技好用d？

場場都有人丁丁丁

擔心你地玩壞我把口多d

唔係俾人含先要付出咩

好多3格

4格2人屍套15鐘打唔死

有人打左佢？？

咁就完事啦

有無巴打開個主線麒麟黎汁野

一個人都打得死啦

唔知 我返左去食耐力貓飯 我見你掛左陣機

我有個30分鐘4格2人 食硬

咩料點解除左一開始搵完腳印出果堆歷古之外
我好似無出過其他歷古

去左食煙
但點解會死左既

我廢 太刀斬唔死佢

佢招減半血有冇得用瘴珠？

正常塞3粒

有, lv3 就可以鳩斬佢

屍套腳 再插粒耐瘴
用太刀打屍套=打傻仔

又超心珠 已經唔想再要

有啊用左耐瘴3分鐘夠你打死佢

應該係個位巴打錯手掛 我見你死先

好靚

唔緊要啦 我都執到完場 不過都淨係開多左一個

幾多三格 正

幾時點人數

8

留個名 報到先

唔應該用太刀？

有粒珠係令龍珠力再升一級
如果本身龍封力大 會唔會再升?
定只係令中變大 小變中?

真毒在此

可唔可以跟你搵食

有無表可以睇邊啲龍係危險度2

越黎越多死法

解放珠都出埋

得返D 4人2格/4格2人 任

落石都係佛陀教我

今日好似有運

我開d3人

有冇歷戰團啊 想繼續玩笛

禁錯

0貓

我有4人鋼龍 樹林

刷左成日 得一粒龍玉
已經打金色調查任
有咩方法可以快d

完左呢場先

我仲未出過龍玉

係咪打土沙 2分鐘一場用數字取勝

打咩龍先
打下土沙/水泥應該可以快刷

屌你真係中左讀心

想要隻下位野蠻顎龍牙，打左10隻都唔撚出比我

打調查啦

歷古歷古

原來一貓

我打泥魚
見到佢個樣好似智障 唔忍心係咁屠佢

返到屋企開機了

調查都打左幾隻啦，又爆頭，咁簡單既野都唔比我，你話火龍紅玉就話姐

屍套邊度有得落石

係咪鋼龍

打左先

驚入錯場

係咪要打下位啊

上*

下位野黎

巴打我轉笛啦

sor

唔緊要
我無玩一日 當熱身

好自私一個人打5格

想跟都唔比跟

公廁珠

第一次見炸

打咩關出？

大家d貓point點解有咁多🤔

歷戰鋼龍

點打歷戰屍套最穩陣
有個一貓十五分 用近戰打硬係心急貓
或者唔夠時間

我老婆係電腦 我二奶係ps4

想要多粒體術豬

插3粒耐瘴應該穩陣 佢除左招神龍擺尾應該無一招打得中你

太刀除左龍屬同爆破好似無一把見得下人

3粒耐瘴，活用落石

係喎用落石

你當天上天下無雙刀流嫁

屌 用笛比佢噴一下就死左

有無歷古團?

把藍柒都唔差嘅，不過今代隻隻都耐火

雷同毒都幾好呀 將就下

岩岩做完主線
求弓裝推介
Search 過media 推介嘅裝都麻麻
想玩廷長氣力消耗嘅裝做機動戰士

有無人可以開黑角龍

刷角1分鐘一場
成本淨係眠彈同大爆
失誤機會係0
你出去打快極咪10分鐘一場
淨係多個捕獲派彩ja

比盡5分鐘

5粒太刀英雄石啦 我要黎做咩啊比心眼我啦

方法各有不同 睇你鍾唔鍾意姐

1粒都刷唔出

雙天刀好似有排打

3格麒麟打唔打？

讀心嫁 唔玩咩就出咩嫁喇

4格鋼龍打完啦

吊魚好煩

比哂你

最快10場以內

新手一問
頭先單拖打骨鎚龍用大劍打到跪左5次（冇藥食）
係咪適宜轉用太刀/弓箭？因為我聽話呢兩件裝岩新手用啲。

你鐘意啦你開咩我都玩

我有好多魚任仲未釣

有預感會出晒全部, 就係唔出自己主玩嗰樣

夫唱婦隨

想執鳩毛

我就係咁 太刀石長期缺

個任得15分鐘

想整把又唔知勁唔勁 有冇巴打整左

帶電既西毛
諗起都興奮
可以玩埋電擊play

用槌打到柒下柒下咁換左雙刀
之前用斬裂刷得勁快又無風險

只係整左e把 冇比較勁唔勁 但起碼似把太刀

佢伸縮刀柄啲聲幾搞笑

屍套3格 小隊

有冇人刷juno爆角
打左勁多場得一隻

屌有爐真好
裝街場成功率勁低

我活動有個雙奇燃，點解好似好少人開?

兩格屍套既巴打我去食個飯先
返黎再打過

有冇人有性趣屌4格juno

下位

蒼火b 屬攻珠
火龍b 屬攻珠*2
炎王b 散彈珠
慘爪b 強弓珠
黑角b 心眼珠
體術護石
包你射到啲龍不要不要

Me

摸左半個鐘探索得一個歷古2獎勵

冇人打？

我
比個code黎

街場除咗屍套, 真係唔敢打其他

屬攻2粒大效益d 果外果粒裝其他好過

hr49 隻奇撚一野電死我

耐雷珠 耐雷衣 貓飯屬大 秘藥

剛刃珠你地係咪都係歷古出？

滅盡班友撲唔到又唔用高耳
要我用閃光彈閃，好煩

下位黎

搵麒麟啦

40耐雷冇耐雷衣都只頂到一下

係咪打

code

等緊code

掟完閃光幫佢地避到大技, 都係食其他招死

佢都唔開

有無人開比我汁腳毛

自己搵主線咪得 入到去斷線

啱啱行開咗
歷古juno 4格

每次番屋企都要抱一抱隻豬

好狗

只要唔係以趕住刷嘢嘅心態
其實join 街場係刺激好玩啲

即係好似直播team 觀眾時係特別好睇

打50分鐘唔知佢地急what
歷戰就唔好雷人啦
一個死3次

頭先輸足一個鐘

唔玩住

呢套裝係幾撚勁

full咗了

唉，又冇得莊

好搶手

幾時出裝填同炮術阿
弱特10粒都黎緊喇

2分鍾一場 咁易打我都想打

禾我都想炮術 仲差2粒

第二粒超心！

你估個個好似你地咁癲咩
我地新手典跟牙

有冇歷戰團

屍套2 打?

我以為算弱果批,好嗎

2格都好意思走出黎
等我3格鋼龍出手啦

。gun

開左未有人入

你地班仆街神手又係到扮新手撚鳩小薯

你大我呀? 一陣4格歷古

好，咁你開

佛爺 下次留俾你

-1啵

Code?

想清左d 2格佢

uNFLK7wxx6h

2格都係留黎執腳印

時代已經唔同了
2格已經要dele

一下剛射 每下40-50

上次我地先刷兩格

留比有需要嘅手足

我開到5格5貓15分鐘炎王

Gun

想john

sorry 雷左

食飯先 一個鐘後打

條鋼龍係咁迫死我

到底點先金clear到

D隊友講既野好正

又開到個3格炎王 今次留俾你

轉返弓手企老遠先

不如等我開屍吐練練手先

唔係紅已經做哂？

gun ok？

四格歷戰屍套
得一場

特殊鬥技場打晒未？啲npc任做晒未？

gun啊

如果清哂應該會show紅色clear而唔係銀色

佢去食飯嘅話我開住三格屍套先？

特殊鬥技場唔知漏左邊隻 npc任就做哂

打到全部怪6星先啦

有冇得跟 打完我都有3格炎王

冇人打

未知咁就要辛苦啲全部捉一次，不過騷鳥眩鳥唔洗捉，佢地冇

上網搵啦大佬
攻略都出曬...

睇筆記 睇邊隻未捉過
要捉上位先有晒上下位既鬥技場

滅盡斧勁d咩

冇嘢喇 原來兩人

.

睇場合啦
諗住打鋼龍上紅刀

唔該哂

佛U 我都差2粒

收到大哥

啲寶玉係咪唔會出 ？

啲剛射 心眼 強弓 仲未見人

全部捉一次唔洗煩

強弓仲未有 其他都有

冥燈龍 爆角 -3
72i6tvwwvwj4

四格歷戰屍套
YMkYrMNYH23

full ?

多到煉

入左

串。。。

又係咁

街場同一條友豬3次

好想要

屌你班友
一開始又唔放炸
隊友話眠爆又打醒佢

岩岩你地射眠彈? 我睇唔清楚

我笑到抽筋

食埋麵再打

幾時再名monhunt大師

食到冇藥，加冇料整。
其實大劍係咪唔係咁岩新手？

打咚咚三兄弟出唔出到大小金冠

YES

永遠既pokemon大師

3格麒麟5貓 有冇人打

++

小隊？

＋＋＋＋

慢左1秒

有咩用？ 打左4 粒出黎

用黎換錢 垃圾黎

收膠啦

清晰波

我fuck慈悲

死哂5次

請問沙漠右上角個陷阱點觸發？

連中兩次200血屌唔到

依個係斬裂神教重大既失敗

代我打 無面

得1個用斬裂彈咋

太大意

歷戰麒麟??

平均。。。

斬裂神教係包融埋你地

真係唔試多次？

我見有位

有無歷古團

利申52hr 垃圾新手

等你呢句咋

carry我 盡量唔貓

骨鎚貓裝係咩事
型撚到癲

平均120小隊齊人未

求帶過49 奇撚

7byZeBXAEXf2

感激

禾要打龍脈石 風漂寶玉

我同你打緊同一樣野

有冇巴打願意花十分八分鐘幫小弟解放HR

點人數未

歷戰屍套 + 歷戰慘爪 不動任 幫幫手

有冇啲歷戰飛雷，蠻顎打下，好似差依兩隻先有衣裝任

一陣黎

好似有蠻顎

感激

求多啲巴打幫手

有無歷古歷古團

打埋麒麟開比我

其實隻野訓教盡量比近戰超解比佢
有X2傷

遠攻好似冇傷害加乘

好啊

3格屍套有無人要 得一次

姐係佢訓教俾近攻打醒？

收到 學到野

有無人知道體術5食強走係唔係無用？test過好似無分別？

要

我都有兩次 打完再打

want join

3Y6L6fBbxvEu 等陣有個兩格睇你要唔要

我幫手

170幾hr

有無兄弟介紹下弓裝點砌好？

4格歷古屍套

仲有位?

無架啦，跟唔上

有 -1

邊個唱歌

即到

冇人？

我入左了

裝備哥ok？

爬到上去訓覺位 紅盾都完左

毒撚之證G

把幻光刀個白斬同藍斬係乜撚野事

幻覺刀

唔打住，食野先

終於出超會心珠

5貓麒麟打完

入左
我有炎王打唔打?

打哂先 有3場

我第一次用用到頹左

有匠5

仲有冇歷古團

我仲有 4格炎王 打唔打

4格炎王 3貓
3FppetXBAQQ

打

COME IN

滿咗

Sad

我想問下 係咪橙色既攻擊先係會心

4格實搶

如果係 咁我玩拔刀龍矢流 點解唔係野野都橙色

唔見你地開任既

同一個集會 4格屍套2貓有無人打

推一推

打hr30仲易出r7珠

捨己為人，清好波

仲唔快d多謝我

me ok

但係完全唔關你事，你啲箭miss晒

講出黎好咩

又話會心率討論

差d貓
好彩up爆d防

我要英雄啊啊啊！

三兄弟出左無擊珠了

有冇code?

想打

3Y6L6fBbxvEu
不動任-1

一係打住先

hi清

感謝有歷戰益手足既人

啱啱抽到4格屍套 1貓 睇你地打唔打

code?

冇人開discord/telegram gp ?

4格太小無乜興趣

好串喎

4格都話少，依家啲高hr咁難服侍

其實五格都太少 留返比你地打

唔該哂巴打們

一齊打歷戰

有冇巴打歷戰廢野打？想打飛雷同蠻顎

比其他清打

唔記得左開比你 我打完場架兩就黎

打街場先

等你

仲諗住番去拎粉塵, 原來佢瀕死.....

唔該清

虐畜

2個都有

捉泥魚龍好多龍玉 好感動

有無巴打想打歷戰屍套
4ncBrxRryQDc

4格屍套1貓巴打打唔打

試一試...

試下 一貓有壓力

3Y6L6fBbxvEu

4格屍套1貓 求高手

-1 pish

唔敢打

我發覺打架兩個壓逼感同打juno差唔多 其他古龍真係做唔到

玩耳塞太刀應該用冥燈嗰把好定滅盡好

冥燈要埋匠

打哂 係咪仲有炎王
gogogo

貓左
我都係閃人

炎王4格2貓

4格打完 3格 炎王 繼續？

#metoo

有冇熔山龍任打

屌你老母風漂
本佛陀今日要大開殺戒

3格5貓炎王 -2
3FppetXBAQQ

有無巴打可以幫我打一場juno爆角？

3格都搵唔到人

me

仲有位？

滿左？

-1 快

我都想打

巴打冇入到？ 我唔知邊個打邊個

好想打機呀

0貓 第一次過到歷古
巴打們好勁

打多場沖涼了

屌 sor

冇曬次數？

最後一次 你地重有無

仲打唔打

試多鋪

幫手閃

收唔切刀

-2 again

屌 sor 太耐冇打炎王唔記得左佢有招秒 冇臉打了

暈左係佢腳底

收完趕唔到放閃

合緊閃彈
幫唔切你地

我打炎王會裝耐絕

想幫閃 可惜俾佢爆左先

我要沖涼先了

去左探親呀 好掛著部ps4

3FppetXBAQQ
4格炎王2貓-2

sorry呀收緊刀

你把刀點砌裝

某盾斧巴打咪再打我

諗住盾反隻怪比你食左令我到中火車

有冇人覺得減氣彈好有用
次次入到場都射哂d減氣先

龍箭緊 唔係既話都幫你閃

咩黎嫁

炎王屍套 各3格 TOTAL 9場 2死

4YWiMKezkr8y

匠埋都唔夠滅盡黎wo

大劍點樣配裝好

其實佢入左呢度我有啲驚

拎強打衣裝，有冇巴打一齊打/carry
4rRN7tLPZY3m -2

臨完場 斷線

跟鴨巴
但係我仲差一粒攻珠同超心 所以求其用達人珠砌100%算

原來係係

耳塞裝黎？

個個都咁屈 典gun

咁撚得閒呀你

last one
仲有屍套4格2貓打唔打埋

yes 再加匠同弱特

我可以

我ok

又po我出嚟受屌

佛爺又係到撚我呢啲小薯

原本手算入一入黎就走嫁啦 不過見有大炮玩又玩下咁啦

4粒攻擊珠

4粒真係好屈 點跟

硬係覺得攻擊珠一多就

屌你入一入黎2.6血 打撚死我咩

好鬼異

走啊拿 飛啊拿

全盛時期我都有2粒
屌你老母唔小心比我練走左粒

鍊下珠先

咦4格係2人 3格打唔打

OK

係咪有巴打俾人搶左個位

full咗

太刀英雄石刷唔出 心眼珠又刷唔出 被讀心術逼害

Sunny 呢

LUGIA巴 個位有人架

執幾場都無報告

啱啱出咗場3格屍套 不過1貓

3格我好多 4格出極都係2人
留黎同frd玩算

有無快刷尖凱玉方法？

sure

咁多格

太刀最強係天上天下
有冇人一齊刷競技場刷料

有好多3格 之前叫你打 你唔打姐

屍套4格 小隊

繼續繼續

係咩 我1格都打嫁喎

有笛真好

炎王屍套 各3格 TOTAL 2死

4YWiMKezkr8y

-1

無傷珠

叫你你冇認我機

好普通的滅盡5貓 2格,有冇人打

3uGrfvd2FFpN

梳牙

有位?

推

PUSH

今日病左 食左藥
Solo歷古係咁貓

渣GA

有冇巴打可以幫手打麒麟？

剛上49新手一問, 跟左網上教 跟麒麟行拎腳印
開左幾個歷古任, 我想問下到時打哂D歷古係咪又要再去跟麒麟

今日打幾場歷古做SUP HEA打

炎王 3格 3死 -2
3FppetXBAQQ

歷古-2
主要係屍套同埋炎王

奇撚 單人歷戰仲易過4人

賣左佢啦20000蚊喎

岩牙

冇人打 ?
有2格有3格,全部都係2-3貓
打哂3格先至打2格

英雄同猛者龍脈石有咩分別

屍套有興趣,入緊

佛仔仲要刷幾多粒龍脈石

睇你同咩人打喇
同呢到啲神人打 你會好爽

冇場

慢左步

巴打們
求救！！

49上50果隻麒麟好難打
滿血比佢一下秒
之後加防加耐雷，兩下死

用大劍真心難打

等一等打埋依場過黎

屌斷左線 比個code我

英雄：客製r8,猛者：r7或以下

ok 嚴格跟隨唱歌巴既步伐

唔該哂n巴同E巴
瘋狂速刷
原來笛係咁勁 一直睇小左佢

曲線讚自己

係咪要轉弓打好d？

歌鳥就是我們的紅太陽

滿左

一粒風漂都未出過未我

咁我開個3格屍套 3貓,同一區

一講就出左比我

屌你老母
比古代樹鋼龍卡左我係火龍巢個狗洞度combo秒左

係你逼我用斬裂彈

98989898989898 開波

斷鳩左呀屌

6YHrKuewLCPG

3格屍套 3貓

慘冇人join

第一次打到紅斬

冇人打嘅

斬到刀都唔撚磨

-1喇

試下入佢中路

打HR49其撚果位巴打係唔係到

終於有心眼珠

風漂狗先打 果陣岩岩出 我打左一個星期 唔撚追進度就想刷粒風漂
最後用左金票換

好撚癲 平時綠斬一半就完 打到黃斬已經覺得無乜力 紅斬下下彈刀真係忍唔住

拔刀珠對太刀有無用

既然你咁講我決定唔話你知我打3場出左4粒

等陣幫佢打完 我仲有好多3格

我想 join

果位巴打冇左影

好啊 依家我d三格有兩版 我諗我會delete d兩格任 除左馬仔

應該自己試緊

返黎

你開左先

3FppetXBAQQ

我是狗

入我場就跟到

有冇人可以幫幫手？

6TZcnPniYXRf

終於清晒，衣裝都拎晒

善事做得唔夠多 請多燒小屋子超渡

我差9星 唔知係咩

我呢啲小薯點夠呢到啲hr130以上玩

痴撚線點做到

好彩我冇hr130姐

係咪hr100果個

每晚打到11點半 例行斷線mode 乜連機任打打下都斷 我打到滅盡單機過唔到

佢hr15x定16x

啲歷戰廢龍全部都要捉一隻，危險度1捉唔隻唔同嘅龍會開一關，危險度2捉夠5隻唔同又開一關，另外hr100都有9星任

呢個係上天比你既考驗啊仙男

我想問下執歷戰痕跡係會出其他龍既歷戰任
唔明點解執奇撚痕跡

奶媽笛係咪全程收刀等補血同上BUFF就得

見人咁玩 打小個但時間又唔算太差又穩

我嘅修為仲未夠高

我係咁玩 你將人地回血d時間你食左 你加左buff＝打埋你個份

6YHrKuewLCPG

屍套龍3格3貓 15分內

打左兩場都出左粒英雄龍脈石,快d黎打啦